建制大吹風向 立法會選舉延期 公佢贏字你輸？ 吳志森

20200720
建制大吹風向 立法會選舉延期 公佢贏字你輸？
吳志森

Ng Sam
243K subscribers

NordVPN 透過遠端VPN伺服器隱藏IP
將發送／接收資料加密
簡易安裝，保障私隱，突破封鎖
登記：
輸入優惠碼samngx
訂購3年計劃
可享有3折優惠兼免費試用一個月

吳志森「森直口快」
邁向四週年！
samngx123@gmail.com

郵購書籍 薈文網電郵
anycult.sam@gmail.com

《頭條本色》 吳志森著 簽名本
次文化堂
彌敦道612號，好望角大厦1009室（由西洋菜街百老滙戲院對面上）
電話：27805625

榆林書店
九龍旺角西洋菜南街59號三樓(旺角地鐵站D3出口，六福珠寶樓上)
電話：2388-8684
營業時間：星期一至日: 11:00-22:00

支持「森直口快」：
*******************************************
👉訂閱新收費平台 Patreon

👉「轉數快」1705631
任何銀行戶口App用這個號碼轉數給我

👉HSBC 滙豐銀行 PayMe

👉O! ePay 八達通「好易畀」 93315439

👉Tap & Go 拍住賞 93315439

👉無Paypal戶口，先進入
再用此email付款：samngx@gmail.com

👉PayPal一次付款：

👉PayPal月訂計劃：

👉劃線支票：吳志森／NG CHI SUM
改咗地址啦！
吳志森
馬鞍山郵局郵箱264號

NG CHI SUM
PO Box 264
Ma On Shan Post Office

👉存入銀行戶口：
如要戶口號碼，請Facebook PM我
電郵都可以：samngx123@gmail.com
********************************************
感謝各位支持！

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由